［17-4-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

another cheating day

獌 廢....

啲羊平咗咁多

CHAK DOU 精神錯亂M60 USE NG USE HO

用啦...打落去痛好多

282..咁都有得炒？

有冇安心概念股

司機入股做老闆唧

金手指呀....

升

6.4

ddg 第二球真係ugly

越黎越假

原來我有張032
等我仲叫升

sink!

DUCK 2.1K 傷

range yuen mei

都痴撚線 一棍又上返哂

300-302...月頭玩到而家

2.1定21呀
冇理由咁少架喎

呢隻唔駛錢 9HO會唔會太佛心...

今日落返297 好唔好

21K...見D CSL話可以CHAK DOU 3字頭

今日會唔會升番上去

40000

FF得制 305我滿足

又推QQ

屎神call ok?

淡友慘遭db史神輪番調戲

嘴炮對決

期轉平水 但係狂夾

又拗腰

國指破頂

6xx 坐緊2張

屌 啲車股

唔駛錢推上去咁

想要幾多?講!

車股隻隻升1成

我又燈下先....4月📈

轉燈啦llm

ok 轉返綠燈

究竟想點

三角就爆

停撚左爺西佢啦屌

DIU U...

TLA...

蝗者我就就上王者....

LEE JE DIM C

屌仲未肯落

唔落架啦

望住隻杯，就算唔put都唔會call住

又磨一日爽

WEI AR TAI GOR...

T1 未到T0....

雜色隊長黎計又OK

八神庵

gap die

係就夾上去啦

今日call jor Mei ?

DB!走左隻熊未？

RB咩事,D權按加左倍幾???DLLM

qcom cls

死肥鬼我屌你咩....

molamola

用夜期黎試302

台🐶HO雷

V 撚夠未

又比假希望淡友........

先要停爺西賽